10代煙條仲短命過7代

11代已出

行動處理器

10nm

我之前都有講過下.

第11代desktop最快最快今年年尾出.預計年尾或下年年頭

另外b460 h410用唔到下一代cpu.

b460 h410只存在今代10代處理器

勁過你 7nm

最新跑分顯示，11代Core i7-1165G7效能不俗，四核心效能領先八核心的Ryzen 7 4700U。

28w。。。

咪即係半年貨仔

可以咁講.或者多幾個月.但如果我消息冇錯.肯定冇一年貨仔

到時AMD已經出7nm+

10代咁撚熱根本係用功耗換效能, 頂住個市佔先, 買既人正on9

暖爐

Zen3都係預Q3時間發布 出街年尾 到時好玩D

Intel 同 Amd 對 nm 個計法好似唔同，其實點計架？

intel 10nm = tsmc 7nm duv

tsmc 7nm euv 強過 intel 10nm

咁即係11代Intel先等如AMD Ryzen 7?

11代用14nm

INTEL喝過半碗酒，漲紅的臉色漸漸復了原，旁人便又問道，「煙頭，你懂得更新製程的麼？」INTEL看着問他的人，顯出不屑置辯的神氣。他們便接着說道，「你怎的連半個EUV光源也撈不到呢？」INTEL立刻顯出頹唐不安模樣，臉上籠上了一層灰色，嘴裏說些話；這回可是全是雷射物理之類，一些不懂了。在這時候，衆人也都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣,

在這些時候，我可以附和着笑，掌櫃是決不責備的。而且掌櫃見了INTEL，也每每這樣問他，引人發笑。INTEL自己知道不能和他們談天，便只好向孩子說話。有一回對我說道，「你砌過機麼？」我略略點一點頭。他說，「砌過機，……我便考你一考。LGA2066，多少隻腳的？」我想，討飯一樣的人，也配考我麼？便回過臉去，不再理會。INTEL等了許久，很懇切的說道，「不能計罷？……我教給你，記着！比上代多55隻。將來擠牙膏的時候，扮供電要用。」我暗想我和掌櫃的等級還很遠呢，而且我們掌櫃從來不數針腳；又好笑，又不耐煩，嬾嬾的答他道，「誰要你教，不是2066支麼？」INTEL顯出極高興的樣子，將兩個風扇的扣具敲着櫃臺，點頭說，「對呀對呀！……LGA2011有三代互不相容，你知道嗎麼？」我愈不耐煩了，努着嘴走遠。INTEL剛用指甲蘸了散熱膏，想在櫃上寫字，見我毫不熱心，便又歎一口氣，顯出極惋惜的樣子。

仲7nm真係牙膏廠

10nm 自膠

intel應該仲有大把貨
賤在係要amd逼先肯擠出黎

10 代煙條正式成為condom

intel 11代仲係14nm
12代先會10nm 即係傳聞中大小核

其實10代唔差喎，全線有HT，尤其是10600k
除咗10900k真係頗熱

Intel既10nm功藝上大約等同tsmc 7nm+